## AB


Анализируем результаты двух экспериментов:  
- предполагается снижение цены на первый продукт с 400у.е. до 160у.е. 
    - рассчитаем средний доход с пользователя (ARPU)
    - рассчитаем конверсию в покупку
    - рассчитаем средний чек
    - проверим гипотезы статестически с использованием t-критерия Стьюдента и теста Ману-Уитни
- смена позиций у функций А и Б
    - рассчитаем DAU для каждой группы и функции
    - вычислим "sticky-factor"
    - рассчитаем вовлеченность в функции
    - проверим гипотезы статестически при помощи теста Chi-Square
